香港地

係得呢個地方出世 就預左係呢個地方度死
有人會睇到黃金片地 呢度係一塊福地
有人會睇到唔一樣 樣樣野一敗塗地
有人會識得設身處地 有人會選擇逃避
有人會認為呢個係環境同人既問題
呢度既文化一潭死水點會居安思危
七百萬隻螞蟻 唔容易走埋一齊
向住同一個方向睇 一定會搵到大前題
係同一種人 點解要將人睇低
係同一種人 可以學埋同一種語文
講第二種語文唔表示你係第二種人
I Rap the Police
I Rap the Government
跌得起輸得起 搵塊鏡照下自已
香港人至叻 唔駛靠人個個靠自已
唔怕攬住一齊死 駛乜怕從頭做起
要有訂企 首先要企硬自已

同熱愛這片土地 大家刻骨銘記
愁或喜 生與死 也是香港地
同熱愛這片土地 大家一句到尾
由自己 生與死 也在香港地

聽完柒婆嘅施政報告之後好撚嬲，
香港人關心嘅教育醫療無着過墨，
公院排隊排到2046都睇唔到醫生都唔加醫療開支，
住屋方面扮曬重點就整個淘空國庫嘅沉降島，
根本屌你老味都唔係撚係以香港人利益為施政方針，
呢個港共政府垃圾唔駛多講，
但身邊好多朋友因爲面對呢個環境失望而心灰意冷，
或者成日提移民，覺得香港無得救，連登呢類巴絲都好多。
而係我放工搭車灰緊嘅時候突然諗起一句「同熱愛這片土地」，
跟手我即刻揾翻呢首歌嚟聽，
聽完之後好似有翻啲力量，
發覺自己真係鍾意香港
希望對呢個地方仲有牽掛嘅巴絲打同一眾清可以共勉
係得呢個地方出世就預咗係度死
唔怕攬住一齊死，最多同你港共大陸攬炒

Ps有無啲好香港嘅歌，或者係香港人身分認同嘅歌可以推薦下

要推

Thanks巴打

Push